請大家入嚟評下理.....

有個女人買咗一對全新嘅drkong鞋俾我仲有單有據咁影出嚟證明係該牌子嘅,咁交收嗰日我望左對鞋一眼就俾咗錢，去到今日我着咗落街唔夠5分鐘 對鞋一路蝕一路爛 我即刻上返樓睇一睇個鞋底，個鞋底蝕左5分一不特止仲要裂開咗，返到嚟我勁好語氣咁同個女人講對鞋着咗唔夠5分鐘就爛 ，可唔可以退錢或換貨..
佢就話喺網上買二手物品係有風險，我就話但係你話全新㗎喎，咁點解計二手，之後佢又話確實係全新佢無着過，咁我即刻攞起張單睇下原來係八年前買嘅...（即使你係無着過但係你放左係到八點，對鞋經過長年累月點都風化啦），仲點可以係計全新..
之後佢又話張單只不過用嚟證明係drkong，唔係對鞋嘅....而我後尾先發現佢影張單嗰陣特登遮住左日期，到我依加拎上手check返先知係零九年買嘅
咁我又話唔理點都好咁你件貨有問題係咪應該換先，佢又話我無理取鬧，話我着過對鞋冇人會幫着過嘅鞋退錢，我就話咁你出嚟買鞋對鞋有問題正常都可以退錢架 ，況且我只係着咗5分鐘就爛絕對唔係無理取鬧。
總之無論點佢都唔肯換，依家唔係錢嘅問題，係誠信嘅問題，一個人點解可以咁無賴，我真係只可以口同鼻拗....
以下係我同佢啲對話

講到一嚿嚿咁希望有人明 總之好明顯係個女人特登買對九年前買落嘅鞋比我又唔認，仲要講埋一大堆歪理...我淨係想放上嚟俾大家評下理，如果最後真係發現係佢錯我決定要放佢電話同埋個交易網ac俾大家小心呢啲奸商

好奇一問，咁點解一開始你要起網上買

你自己check左無問題先買
理得佢放左9 年定90 年？

自己唔check清楚係度怪人 無得怨

抵同埋方便，我去屋企樓下個Drkong睇過冇個一款 以後唔會啦

佢表面係冇問題但係一着就賴嘢..而且佢早有預謀我..

起你老母

我知今次自己傻...都係想比大家有個底，費事大家一齊好似我咁..

講真 道理上佢唔知有問題 你又真係著過
真係可以唔退俾你
佢好人d既咪可能退俾你
不過你自己都係衰貪平 仲要係dr.kong

佢明知係8年前買嘅 我着左一對聲稱係全新嘅Drkong唔夠5分鐘就爛咗，呃人嘅..

放左係到8年 無著過都唔計全新咁計咩

你只可以話個款唔係全新

無錯 全新個意思係無使用過
唔通要最新一個season嘅款先可以叫？？

自己on9 仲要咁大聲
傻閪